仆街蘋果手機 愈黎愈多簡體字

我要繁體字呀 吊你 ！
Apple Music 歌詞一半變左簡體 ， 正仆街

用家問題

又del台灣旗 又中國香港
Apple係咪請咗好多支那仔入去做
呢個page十世都唔改

有時字典都有殘體字！

Unsubscribes use kkbox

等睇有人入黎叫你校英文

一間奶共奶到脷都損嘅公司，你對佢有咩期望？

google service 一樣越來越多

可以send去apple music 要求改正

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

好多鬼佬都認為殘體中文係正統

我又真係用晒英文interface, 一了百了

samsung好好多

明明個英文名就話你知一個係Traditional 一個係Simplified

Google translate 成日自動殘咗

以前windows中文係CH
依家係ZH-HK ZH-TW ZH-CN

好多殘體

曲

啱呀，我睇唔到有簡體，我唔清楚

一向電腦野都只用英文
因為好多terms 譯返做中文會不倫不類

市塲，工廠都係大陸，不嬲奶共。

ifandog明知Apple奶共奶到咁都要搵另類方法當睇佢唔到
用Apple=撐中共

Google:香港 Apple:香港特別行政區(中國) 死Gay cook洗唔洗奶共奶到咁??

Apple 轉 Spotify啦

換galaxy flip 了

samsung用家表示 內置360

Amazon都係

我自己都係ifan
竟然有ifan因為繁中有簡體轉英文當睇唔到，真係笑死我
政府衰？不如算啦，轉睇大公報咪睇唔到政府衰嘅地方囉

上個月samsung好聽用家訴求del左啦

我等apple聽用家訴求del左(中國)加殘體

呢招自己呃自己，係啊我校咩文都得，
但繁體中文版就永遠都變成殘體字咋嘛

其實你尷唔尷尬?
上面先講完「留明睇英文」

人地想話你知佢識一個奶共奶到出哂面嘅國家嘅語言吖嘛

6月之後我見啲示威者比人打到仆街
好心酸 然後我決定轉睇tvb
唔覺得林鄭做得差 只見黑衣暴徒破壞
依家睇返啲黑警打示威者 舒服晒

無人記得Apple打壓運動將個App落架？

只好換機. 再用就大陸化

用三叔送360，屌米和華為就不了，nokia又唔淨氣

咩字典, 願聞其詳

apple入面個look up, 有時有啲字都出殘體！

問題係衣家有啲會淨係得simplified冇traditional

唉, 真係無個好人.
第時都唔知買咩機好

蘋果暗示叫你過檔三叔呀
咁都唔明

聽民意取消咗360喇，諗過第二樣啦

咁舊嗰啲Update 有冇得換咗佢先

真

平心而論
點解唔係鼓勵人努力向上流動
透過高層既能力做改變？

呢個不嬲都係
佢哋保養centre喺新加坡

宜家先知咩

Gay Cook玩男人玩到唔識分繁體字同殘體字

咁都比你諗到 樓主pin依個

遲d符 繁體中國 同簡體中國你選

*遲d得

一早轉左會

識日文好有型啊

死毒撚

;

有無方法令到apple轉？
推上媒體 話佢唔user friendly
有冇機？

換flip不如換S20或者Xperia 1 mark 2

Sony？ lg? Htc? 唔識啦

有得摺？

咁你要摺嘅話就一定flip嘅

明顯係搵啲支那人做翻譯，班人唔撚識寫正體中文啦，想做尻佢地就要大肆宣傳香港臺灣係識繁識簡，而班大陸人就半文盲嚟，簡繁不分

2FA個畫面出支那字已經3年有多

後 后

影後

Apple Music歌詞好似唔關佢事

tui

向來用英文

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

歌詞有機會係唱片公司提供

Apple d linguistic QC 愈黎愈差，要整頓

Google services 還好，佢地其實擺幾多心機落粵語同繁體中文度

我唔會？

台灣？保固